網絡文宣組要人！嚴重缺人！要全能既連登仔幫手！

我地實測過長輩片傳遞既信息俾起長輩圖更佳，我地開設咗個Youtube頻道主要透過長輩片灌輸一個正確既資訊/價值觀俾香港市民，無分黃藍絲，對象係4,50歲。但現時影片剪接及宣傳人手不足，希望招募對創意設計有興趣人士加入。最好懂得使用社交媒體同影片剪接程式。

頻道現時有兩段影片，觀看次數70k，算係一個唔錯既開始，但仲係缺乏宣傳人手，我地日後會製作更多影片，一齊為香港努力。

頻道連結:

*頻道所賺得既廣告費會全數用作買前線物資，我會公開晒所有收入&支出既收據。
詳情:

有興趣就TELEGRAM:

Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

幫推 麻包袋

push

暫時需要3-5名宣傳人手識用Facebook就得

屌你telegram名叫popo

淨係識basic剪片

都可以tg先

view 數有幾多係對家幾多係自己友